[緊急置頂］醫護手足快投票！香港人馬上出門口封醫管局大樓聲援！

救香港！
全封關！
馬！上！出！門！口！